Sofi咩事!!!!???

幫你避開恐慌性拋售

有咩事？

強制sh

強制SH 第一次?

咩事

正常啵

佢幫我SH緊SQQQ